Magic: the Gathering 香港職業選手Lee Shi Tian係比賽支持香港 快D入黎多謝佢

Clip:

Tweet:

入黎upvote 埋個thread

人地仲要暗示撐香港

ggggggggggggggggggg

型

Up

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

推

多謝你

前玩家多謝你